蒙面法一出，所有抗爭模式都要改變。

之前所有示威遊行，因為有一班肯戴口罩嘅和理非一齊行，所以勇武先可以容易落場。而蒙面法一出，會有大部分和理非唔敢出（真係好多人未有犯法呢個覺悟）而打撃勇武機會就會提高

所以要改為小眾行動，無預告，無定律。得閒就遍地開花。政府機構，紅店等等，麻包袋，assassinate creed 咁。鐘意就日日搞你，唔鐘意就唞返十日八日好似呢幾日咁。

唔可以再一成不變。輕視敵人等於判自己死刑，既然對家要我哋於死地。我哋就唔可以坐以待斃。

光復香港，時代革命。

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

罷工，你可能面對被炒魷魚嘅風險，但罷工不需要附上刑責！警察唔可能上門捉你返工！只要齊心，換來嘅係政府徹底讓步！大家包括今日有出街嘅人亦唔會被告暴動！警察亦可以立即停止暴力，義士亦可以沉冤得雪！

如果大家唔齊心罷工，有一日警察會上門捉你，告你暴動！就算唔係，警察以後亦會變本加厲，用更重手對付大家！以後大家無機會出聲！今日見到已經開槍謀殺義士！我地一定要立即制止納粹警暴歪風！請大家立即籌備無限期罷工、罷課！

請文宣幫手將以上論點製作poster廣傳，多謝各位

幫手推

推

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

其實和理非要明白根本沒有改變
一早已經係非法集結，拉到你根本沒有分別，
都係告非法集結，最多告多條蒙面
拉唔到你既佢唔會無啦啦突然可以全部拉晒

push

政府係打心理牌，其實你一出門就戴口罩，係冇犯法的，佢只係加多一個位，警察截要除畀佢睇，但不嬲人一多，警察就難截人，所以出發前係冇變的。

而去到現場，同AG巴講嘅一樣，本來就係非法集結，只係佢拉唔拉啫，你戴罩，拉到都一樣照入非法集結，量刑仲重，同期執行、最高一年嘅禁蒙面法，根本就冇阻嚇力。

呢一場係心理戰，怯，你就輸一世！

faiz?

經濟戰啦

蒙面法應該易入罪啲

-----------------------------------------------------------------------------------------------
大年初一旺角發生騷亂事件，事後拘捕82人，部份人已被起訴暴動罪，案件今早再在九龍城法院提堂。控方今表示，涉案的其中10名被告，雖然有證供顯示他們在場，但無足夠證據證明他們參與非法集結或暴動行為，因無合理定罪機會，決定對他們撤銷控罪，其中包括前學民思潮成員林淳軒、港大《學苑》總編輯顧博謙(19歲)及一名15歲少年。林與顧的訟費申請亦獲批准。
-----------------------------------------------------------------------------------------------

你睇睇聽日咪知和理非驚唔驚囉

唔該唔好喺港島玩集中，一係開花一係九龍集，港島係物理上集唔到人，嗰陣有黨鐵先做到，而家係冇可能

屌你老母日日講要一二三百萬人咁你就咪撚攪港島啦，點撚樣過海呀我屌

唔好意思借個位
18區開花，唔好去政總

行政署向政府總部的員工發電郵，指政總員工可以在今日下午3時半後下班。有政總員工表示，多名警察在午飯時間手持槍枝進入政總戒備。

金鐘佢地已經打到熟晒
知道晒我地有咩不足、點樣可以捉到最多人
而家已經有晒部署駐晒兵
我地唔好再打冇把握嘅仗，去返自己地頭，遍地開花！

eye shopping

貼堂呀

我是和理非 我唔是咁唸
雖然我是和理非 但是我都會走去前線睇下有冇人需要幫手
所以次次都有準備被捕

咁就要賭下和理非會唔會被嚇怕
我選擇信佢地 咁多次冇不反都肯出黎
證明佢地都進化左

聚集同散水都無聲無色，唔可以比佢停

和理非可以唔用口罩 你地最重要喺先入場 比勇武融入

Push

和理非真係覺得自己冇得遊行咪負責做文宣之類嘅工作囉
抗爭冇既定模式
只要達到目標就得

岩

光復香港 時代革命
驅逐共匪 香港獨立

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府諱法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

好似早兩日荃灣咁，唔好再set rb

全部人出街帶口罩，屌你老母而家身子弱，無論做咩去邊都戴，屌你老母閪

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

鐘意就日日搞你，唔鐘意就唞返十日八日

講到岩，要出其不意

其實大部分和理非都唔驚
驚嘅已經一早係屋企唔出嚟

靈活應變

重點係 拉到你告多條
但比人拉到既 邊止一年咁少
前題係更加要救人
而唔係點樣去避開條法例

全民口罩加hit and run

唯有咁
要睇下聽日幾多人

保護左自己先
有餘力就保護其他人

黑警一定亂9開槍同濫捕

認同

戇鳩，有反對通知書都照出，蒙面法算得係咩?

十八區遍地開花

十月四日正式成立連登教,咁嘛可合法蒙面!

Tui

放棄陣地,轉玩游擊一個地方唔好留超過15分鍾

佔領立法會 解散政府

打倒紅店

全面游擊戰唔好再打陣地

快閃 狠 一擊即中 潛伏

全世界轉做小隊模式

加油！

今晚唔係end game 小心

hit and run

講真 勇武而加一定要搞地下組織 我知要提防鬼同篤灰係難 但一定要搞 唔可以次次都比狗部署好晒

早就非法集結咗啦

和理非只會蒙得更足
蒙咗面，咪唔知係我蒙面Lo

遊擊

不嬲都非法集結㗎啦
和理非咪照出

要跟法國佬果套

咪係，成班人仲講犯法、道理
球證，旁證都係佢哋人，仲傻下傻下入場踢呢場波。

快閃 暗事

一定要新玩法

我相信民眾會不斷進化
推

brotherhood

前線真係唔好喺預先申請既集會或者遊行落場

勇武抗爭地下化

我相信香港人既應變能力

政權陰險

游擊戰

冇錯

冇決心嘅人不如一早投降

傻嘅, 冇不反對通知書, 和理非一早犯哂非法集結啦

咁真係on9, 本身冇不反對通知書已經係犯撚咗法啦，啲人係唔知定點？

如果勇武手足打算快閃，想問下和理support勇武手足個方法要點改？
係咪繼續多區集會分兵，但勇武手足自己搞快閃？定係已經冇和理可言，出得就勇武？

向住藍絲瘋狂咳嗽有冇得諗？

完任即走 提防跟尾
武運昌隆

推，be water

推。

唔理其他人
一個人都出

進化都要快
對家想係你未進化完之前就打撚死你

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

Fk CCP

政府好想攬炒

全民進化

光復香港，時代革命

認同
我哋唔係要跟住嘅個政府嘅遊戲規則
我哋要不斷改變令佢失策，跟唔上我哋

完全正確

今晚都知

be water

其實如果你係和理非，落場先戴罩都無嘢

推巴打你呢段

冇錯

唔再需要去邊到聚人

自已果區開打

真心快閃be water

林鄭想盡快捉晒勇武，鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

大家記住 輸咗就大撚鑊 唔好變返港豬

戰術上重視敵人
戰略上輕視敵人

Pish

蒙個面都驚
香港人聽輸啦

推多啲呢啲有腦嘅post

其實之前幾次既没不反都仲咁多和理非出黎，而家有蒙面法對和理非阻嚇作用未必好大。

要訓練和理非敢蒙面出黎

見到有中國兩個字就

遊行門面野就交比我地啦
勇武要小心

Be water pls

今晚過12點後先計

係時候再進化

未有隊嘅 同區組咗先 為之後不定時快閃鋪路

完全同意

作為和理非，我唔支持犯法行為，不過我估到時我會乜都見唔到

831

係呀，抗爭都好多方式

推 遊擊小隊出動

天下武功唯快不破

非法集結唔入罪 口罩髮根本冇用， 其實完全冇改變

大型集會遊行已經無用 民意早就儲夠 黑狗仲日日放蛋幫手CONNECT

流水抗爭 化整為零
天下武功 唯快不破

所以呢場運動好睇和理非造化

參考上幾次冇不反對通知書既遊行，
今次和理非其實唔會因為蒙面法而唔蒙面囉。

唔會啦非法集結都係照出

Agger

你肯 班藍絲都未必肯
一部份罷 一部份唔罷
根本就無意義

唔好忽略一樣嘢,係用咗緊急法啊！!佢宜家係打開咗潘朵拉魔盒,以後佢想點就點啊！！

要靠多D外國勢力
多D人出去拉攏好重要

游擊！民意已經唔會變 唔洗再show人數！

坐言起行。
我們不是說了算。
《禁蒙面法》我們不怕。
《緊急法》我們也不怕。
我們有的是群眾。

作戰到底，全民三罷!

*******************************************************

全民起動 三罷民意調查
「跨界別抗爭籌備組」 「學界 」「18區聯合群組」 聯合新聞稿

(即日發布) (香港‧十月四日) 跨界別抗爭籌備組、學界及18區聯合群組發起覆蓋全港跨職能、跨界別的全民調查，收集市民對三罷組織及行動的意見。民調由十月三日下午六時開始，截至十月四日早上十時，已收到逾二萬一千個有效回應。民調將於十月十一日中午十二時結束，我們將會按照投票結果聯合公民社會，訂出行動綱領，並會透過商討日及網上公投，得出有民意授權的三罷方案。

過去四個月，香港人發起過無數遊行和集會。一百萬人上街，二百萬人走出來，前線手足勇武抗爭，但四個月的血與汗，換來的是對話公關騷、警察以實彈向香港人開鎗。港府不但漠視民意，更伙同建制派妄圖透過《緊急法》頒佈《禁蒙面法》，實屬藥石亂投、飲鴆止渴。

五大訴求，缺一不可，我們需要一個全民參與，對政權造成最大壓力的武器。這個大殺傷力武器，就是透過全民罷工，去癱瘓經濟及社會各種系統。民間過去兩個月曾發起罷工，惜功虧一簣，終其原因，是欠缺詳細規劃及民間連結。因此，我們希望透過民意調查，諮詢民間對三罷細節如啟動機制、行動模式、受訪者願意參與的崗位及程度等等。

市民可登入 填寫問卷。我們將會於調查結束後公布結果，並按照投票結果聯合公民社會，訂出行動綱領，並會透過商討日及網上公投，得出有民意授權的三罷方案。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可!

跨界別抗爭籌備組: (TG: FB: )
學界
18區聯合群組 (TG: )

二零一九年十月四日

*******************************************************

補充資料: 「跨界別抗爭籌備組」包括以下界別:
公務員 / 公職人員 -
金融 -
資訊科技 -
醫護 -
牙科 -
建築及工程 -
社福 -
零售 -
會計 -
運輸物流 -
教育 -
航空 -
廣告 -
旅遊 -
物業管理 -
行政及人事管理 -
法律 -
藝術及文化 -
酒店 -
市場營銷 -
飲食 -
康樂及體育 -
地產 -
設計 -
音樂 -

其實係咪真係咁多和理非唔出
都未聽到有邊個話唔出

真

Nothing is true; everything is permitted

光復香港 時代革命

反中抗共 全民起義

岩呀！

都係個句 多人一齊戴拉得邊個呀

一定會出

和理非主力商場罷買，經濟制裁藍店，唱歌提升士氣。

大型遊行已經唔再需要，只會係送頭大會，勇武係大家最珍貴嘅同路人，要好好保護。

認同樓主！

快閃式！！！！

"真係好多人未有犯法呢個覺悟"? 而家差唔多每次遊行都話你非法集結/暴動wo

冇預告點聚人

解決到就得

巴打不如開個post
喱段野要全部和理非睇到

一定唔小人驚, 正常既, 和理非佔超大多數

又鳩UP和理非唔出
本身無不反對咪又係=非法集會=犯法
點解會覺得和理非唔出

同意要各區開花
搞自己地頭易好多，唔使擔心放學

同意樓主，勇武必需地下組織化，化整為零，一定要打持久戰

Be water brother
打金融經濟！打全民三罷先係終極武器
只係未知如何動員
希望有智者幫手🙏

仲有合理化黑警濫捕，有口罩就拉得

快閃

咁樣先比到壓力 對家巳經對本身個套免疫

唔好再輕視敵人，保持警覺

上面有巴打話和理非非法集結都唔怕蒙面更加唔會怕。但係我認為非法集結比較難入，純粹係popo濫捕伎倆。但係蒙面法係容易入，只要你係示威現場帶口罩已經可以入。

當然，「法不服眾，何以從之。」如果和理非都唔怕，我諗其實佢哋已經可以叫做勇武

得閒就燒下中資 平時就做下合作市民 舉報下

人哋烏克蘭會贏，就係因為蒙面法一出，個個都蒙，老實講如果香港立蒙面法，竟然係大部份人會驚，唔敢蒙面唔敢出，重想贏?重想要民主?不如現實小小做返港豬，因為大部份人連小小付出都唔願意

人地烏克蘭有軍訓，淨係講戰鬥質素已經輸咗啦。不過就係要睇香港人可以進化成點，一日未退一日都唔會完。

#聯署 尚欠8千
請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》
制裁香港政府

其實有無蒙面法都一早要 無預告，無定律

不過都要小心周街啲藍屍同狗

我唔認同和理非會退，因為我哋夠多人

推 勇武要改作風 唔好係大型示威到rb 再打咁被動
要細team 主動

其實重點唔係禁蒙面法 係緊急法

大擺辨法，可以百萬人上到街一齊蒙面，佢足得幾多

push[right[/right]

我係和理非
我會帶口罩

咁和理非可以做d咩

留名

不被捕，不停止

返返去暗處啦

用亞洲人咁多年來引以為豪戰術：游擊！

推爆佢

太睇少和理非

why not both
勇武快閃爆舖都好傷經濟

和理非都可以遊擊叫口號，分散狗嘅注意力

唔好玩陣地戰

作為一個和理非，可以話你知和理非係唔會咁容易屈服既

推極都推唔起

要做到特務式，小人但針對性強

今晚請你幫忙訓覺前幫手推一推

Assassin’s creed

98190979

絕不妥協

支持隨地開花

今晚今樣幾好

大家其實可以咁諗，好似joker咁染到鬼五馬六，又或者好似軍佬咁搽啲迷彩上臉。冇得蒙面就畫面。自己喜歡畫咩就畫咩。你吹呀，咬我食呀？我覺得有得諗㗎⋯⋯

幫推

we work in the dark and serve the light

推，講得好

討論下！

和理非除咗可以撳錢，仲可以在家儲大量乾糧，對政府投不信任嘅一票

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

721831

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 緊急法

今晚越亂 就越證明條惡法係有必要
林鄭就係想我哋亂 越亂佢就越多藉口
諗清楚啦

勇武們，求下你地真係唔好受傷，be water 呀

十月全城哈囉喂2019

建議每星期大型window shopping... 等啲popo出哂黎再決定快閃邊度

之後一定要分多區進行
勇武需要移動距離越短,佢地就越安全

戰友>>地下組織

幾好

agger!

一言驚醒洛克人
不過而家啲和理非最擔心比槍射...
例如我老母...
搞到我去抗爭前要先喺屋企抗爭...

由明轉暗令對家茶飯不香夜不能寐呀！

推推推

推，百花齊放

981 90 979

講真 真係唔敢和理非
因為屋企藍又唔撐好辛苦

無撚有錯

全民每日每分每秒都帶口罩

另類反制！

我都覺

同意

大家要明白今次係長期戰
不要硬碰
更加唔可以被捕受傷
我地在暗，幾時出都得
唔需要比人lead住節奏

一件事犯兩條罪多數判同期執行 即係冇影響

快閃啦, 流水社運 (記得要合法呀!)

唔好咁睇小和理非

18 區抗爭編隊 係唯一有希望既方向
各區抗爭編隊 要有完整分工 , 完美合作 , 區內快閃

不死守 不殺人 不搶掠 不被捕
只對準政權, 蝗資, 黑狗

係時候將五大訴求昇華
香港獨立

其實只要公眾集會少於50人, 蒙面法根本係不適用

無理解錯
應該係普通出街係可以帶口罩架
咁一切如常啦